仇栩欣及學生被指襲警案 裁定罪名不成立 裁判官斥兩警員砌詞狡辯、大話冚大話

去年 8 月 11 日，有人於北角圍毆黑衣青年及襲擊記者，現任東區區議員仇栩欣以社區主任身份在英皇道直播時被捕，與同行男子被控襲警案今（12 日）續審。裁判官何俊堯裁決時指，兩警員證供完全不合理及不符邏輯，作供不盡不實，砌詞狡辯，於回答關鍵問題時經常顧左右而言他，認為兩人是「以一啲大話冚過一啲大話」，法庭完全拒絕接納兩人證供，裁定兩被告襲警罪名不成立，辯方申請訟費獲批。

裁判官並指法庭裁定襲擊事件並沒有發生，但對於有警員對仇使用不恰當武力，法庭表示關注，惟法庭無權作出任何要求，但相信控方會記錄在案。

隻黑狗個樣成條痴漢咁撚樣

講大話繼續無事
睇個樣條友係狗隊應該都係傻人恰果啲來

幾皮野一個月